[多圖] M記擺一大包飲筒出黎比人攞，應唔應該投訴？

而家有圖變相益左班環保撚有證據投訴，俾環保撚投訴完一陣又打回原形死都唔派就仆街
下次應該連圖都唔好放上黎，等班環保撚無得投訴

Micheal chan 我屌你老母啦

條撚樣屌得少 ，Micheal Chan老母打搞曬

認住個環保撚

環保人士有無諗過去超巿搣走哂紙包飲品上邊d 飲管

生產左唔用又係扔，用又係扔，可唔可以唔好剝削飲筒嘅價值

其實班環保撚
憑乜野剝奪普通人選擇用唔用飲管嘅權利

起條撚樣底啦

投你老母咩，唔好咁撚賤搞到人冇咗份工，年尾流流
諗都諗到啦，本身多嘢做仲要應酬每個攞飲筒嘅客，體諒吓人唔該

如果有反環保撚,買大量膠飲筒去M記門口免費派,一定激到班環保撚扎扎跳

Michael Chan 你死撚左去最環保啊

原本顧客自己拎飲管
依家變成店員逐支逐支咁派
變多左工作量 拖低左效率

麥當勞派飲管情況list

暫時資料係來自自已同麥當勞facebook post，歡迎大家入去更新

環保撚